［7.21裝備野餐］ikea-DIY勞作篇

本人係台灣準備搬屋，準備去ikea採購用品
買左手提紙箱

一個都係台紙5蚊，雖然唔知香港幾錢，應該都係幾蚊個，抵買
買單俾錢打包

發現！發現！發現！

方便快捷簡單
大家都可以同執紙皮婆婆買，自己DIY
只要紙張疊好切好，再界開幾個窿，加兩條繩，完成
岩曬無錢又想幫手野餐學生哥
大人都可以同家人共享勞作之樂
琴日唔用又可係當櫈坐，唔洗坐地下
又可以突然同人玩相撲，都可以無咁傷
希望幫到大家，祝大家野餐平安

希望大家受用